{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/3481818",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 리브드 칼라드 니트 [블랙] COTTON RIBBED COLLARED KNIT [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのニット/セーター製品はベーシックなデザインで、コットンリブドカラーニットを披露します。 この製品は綿100%で製作されており、7ゲージのハーフカーディガン組織で厚みのある編み物となっています。 したがって、保温性に優れ、柔らかくて快適な着心地を提供します。 肩のラインをそっとドロップさせて余裕のある自然なシルエットを演出できます。 また、適度な幅と間隔のレギュラーカラーでデザインされており、袖と裾には胴体生地とバランスを合わせてテンションと復元力を備えたリップ組織を使用しています。 連結部には高級縫製技法であるリンキングステッチを適用して完成度を高めました。 この製品はしっかりとした厚みと快適な着心地で、様々なカジュアルルックに活用しやすいアイテムです。 また、24 ~ 33 歳の男性の間で人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニット/セーター製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "ベーシックなデザインのコットンリブドカラーニットです。"
        },
        {
            "question": "この製品は何で作られていますか？",
            "answer": "綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニット/セーターの編み目はどのような厚みですか？",
            "answer": "7ゲージのハーフカーディガン組織で厚みのある編み物です。"
        },
        {
            "question": "この製品は保温性がありますか？",
            "answer": "はい、保温性に優れています。"
        },
        {
            "question": "このニット/セーターはどのような着心地ですか？",
            "answer": "柔らかくて快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このニット/セーターのシルエットはどのような形ですか？",
            "answer": "肩のラインをそっとドロップさせて余裕のある自然なシルエットです。"
        },
        {
            "question": "この製品のカラーはどのようなデザインですか？",
            "answer": "適度な幅と間隔のレギュラーカラーでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このニット/セーターの袖と裾はどのようなデザインですか？",
            "answer": "胴体生地とバランスを合わせてテンションと復元力を備えたリップ組織を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の連結部にはどのような縫製技法が使われていますか？",
            "answer": "高級縫製技法であるリンキングステッチを使って完成度を高めています。"
        },
        {
            "question": "このニット/セーターはどのような着こなしに適していますか？",
            "answer": "様々なカジュアルルックに活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな年齢層の男性に人気ですか？",
            "answer": "24〜33歳の男性の間で人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 397
    }
}